被捕後過關

想問下有冇手足被捕後試過過關？
因工作需要要北上1日 好驚過關果時奶野

係咪要準備辭職

唔使試 一定上唔到去 唔好去送頭

只會比人的入去打，分分鐘海到見

轉工la

唔好送頭 除非你想喺大陸服刑啦
之前俾藍絲篤灰嘅過關都有困難 你仲要有被捕紀錄

被狗咬過真係唔好返
搏唔過呀

返左隨時咁就一世 唔好返

又岩

已經有人叛國罪

唔好上去...
真係送頭
到時咩人都幫唔到你

點樣
有無事

揾過份工算啦
工冇咗可以再搵
命冇咗就冇

勸你借病遁。